[謙卑冷靜]上帝要其滅亡，必先使其瘋狂

經歷過尋日之後，發現連登出現咗好多「私了」同「民意冇逆轉」嘅Post，我唔係反對呢啲Post嘅觀點，但係我哋每一次睇呢啲Post一定要提高警覺，小心有啲別有用心嘅人不斷係度散播勝利思想同假象，令我哋不知不覺咁變成對家一樣咁圍爐自High打飛機，甚至以為場波贏硬，可以提早收工！

我唔係想潑大家冷水，亦都唔係想叫大家捉鬼。我只係希望大家唔好俾短暫嘅好消息同「優勢」沖昏咗頭腦，最終令成場運動Spin咗做第二樣野，忘記咗自己嘅初衷同五大訴求。有好消息當然可以開心，但開心一陣就好，唔好長時間不斷咁陶醉喺「好消息」當中。

對家以往嘅「低質」係因為佢哋不停咁圍爐自High打飛機，佢哋唔會跳出Comfort Zone，所以冇真正咁了解過圈外人嘅思想、反應同社會主流意見。 如果我哋同佢哋一樣，只喺識不斷咁自high同睇片覺得好自癒，而唔真正咁了解圈外人(包括中間派/普通市民/廢老/甚至對家)嘅立場同招數，對家龐大嘅政治機器只會令我哋慢慢失去本來嘅支持者， 我哋勇武同和理非嘅手足都只會畀對家主導咗行動同文宣嘅方向，慢慢咁跌入對家嘅圈套，最終畀佢哋一網打盡。

我所講嘅「圈套」喺指成個運動即將會俾人Spin，最終冇人再支持我哋，得返我哋自己圍爐。對家知道我哋汲取2014年經驗，核彈都唔割，所以唔會再用分化果招，而喺不斷咁Spin我哋，不斷咁發布對我哋有利嘅消息同假象，令我哋好High咁沖昏頭腦，令我哋成為「驕兵」，最後場運動失去動力同焦點，結果「必敗」。

政府->警察->地鐵->黑社會

「上帝要其滅亡，必先使其瘋狂」。我覺得我哋不知不覺已經俾人帶緊風向，俾人控制緊。 一開始6.9我哋聚焦«送中條例»，過一排變咗聚焦警權過大，到左8月變咗聚焦港鐵幫凶，到尋日變咗聚焦黑社會，再喺咁落去場運動真喺會俾對家Spin到聚焦唔到任何一個目標。你可以話我哋可以分開好多條戰線，但每開一條戰線，我哋都喺喺對家嘅佈局入面玩，我哋嘅行動只會令對家有更多材料造假新聞。點解我哋唔將我哋全部嘅力量「谷」落一個目標度，然後逐個擊破？

「我們需要的，不是以自己寶貴的生命與之對賭，而是在患難中的忍耐、老練和盼望。」---梁天琦

所以，都係嗰句

「謙卑，謙卑，再謙卑！」

謙卑唔喺叫你要虛偽，謙卑之後我哋要保持冷靜同警惕，反思同作出改進 (就好似8.13機場之後)，令我哋可以變得更加強大同得到更多民心。

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」 --- 梁天琦

呢場波係一場打好耐嘅比賽，要贏對家唔係靠90分鐘不斷咁進攻，而喺靠不斷捉對家嘅錯處，如果我哋成隊淨喺識不停咁攻，唔做任何防守，場波一定會輸。相反，如果我哋識穩守突擊，捉對家失誤同出錯，我哋就可以輕鬆入波。

你可能覺得我太緊張同認真，但係我覺得踢場波，一喺唔好落場，一落場就要90分鐘都保持認真同警覺，你可以喺比賽中途休息一下，但喺中途嘅休息係體力上嘅休息，而唔喺精神同心態上嘅鬆懈，場波一日未完，一日都要時刻保持警惕。

聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港

我只喺一個廢青，不喜勿插，支持理性討論。
同意請幫推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

香港人 勇氣智慧永不滅

推

其實我地咩都未贏到 最多得掌聲

推 要更加增強社區既民意凝聚
特別係連儂牆 對區選會好有影響力 唔可以荒廢

Push

支持

始終到而家佢都係話會動議撤回
所以未贏 唔好掉以輕心

支持 BE HUMBLE
對內對外文宣都唔可以鬆懈

勿忘岳巴

你無講錯, 但講得太虛無, 同阿媽係女人無分別
可以換個說法援引實例去講, 而唔係鳩引用梁天琦講嘅嘢

push

會改下

講得好 要認清楚目標 唔好俾人帶風向 自己場波自己踢

支持大家 頂住

想推 但係p牌無力

喘，你呢刻打得開心係正常，但唔好覺得贏左，唔好失焦

推

勿輕敵

謙卑

Tui

Be humble

無錯

好文，推

推
唔好剩係識得講五大訴求
行動上都要保持翻呢樣嘢
呢個先係主線 初衷

可以自衛，但唔可以圍攻，尋晚差D出事啦！

啱啊，連登最近亂帶風向，完全打飛機圍爐咁

推 要冷靜！！

pish

好文幫推be humble

同意
終於明白乜嘢叫做
革命尚未成功同志仍需努力
以前成日攞嚟玩，依家講出嚟有啲心噏

香港人 要爭氣

遊戲才剛開始

師兄夠冷靜
推

冷靜
再冷靜

你既資訊好有用在心中

推推推

agger

puish

Agree

agger push

非常同意,一定要盡量時刻保持頭腦清醒,對準政權
尤其唔好步黑警後塵,正當自衛好重要,但千其唔好隨便主動出擊打人
如果好似黑警咁以為自己係正義就為所欲為,最開心嘅一定係支共

推！

cnn報人民打人民 令場運動變得醜陋
即劇有巴打出黎話cnn係垃圾 cnn等如cctvb
呢種心態的確要小心
變到只會聽讚同既聲音

五大訴求缺一不可

下次遊行可唔可以叫多啲同普選有關既口號？雖然大家都話五大訴求缺一不可，但坦白講好多人可能覺得清算左班黑警就滿足。
香港將來仲有咁多惡法，今次係最後機會。要多啲提普選堅定左同路人先，咁先會記著普選先解決到問題。
當然，文宣都要加強。

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

推

我地未確實咁贏到啲咩

今日我同啊媽食飯
咁佢都黃嘅
咁我問 你支唔支持私了 定 你支持報警

佢話佢一定啊會報警 因為佢知報警一定冇用
但佢話 已作年紀冇可能私了到 佢只可以走 但都同時了解點解會有人要私了
如果見到 都可能幫手開遮

要聽唔同聲音 唔好圍爐

不要圍爐

有用同意

對準政權 勿忘初心

Be Water; Be Humble
勇武行動 文宣補位

只要手足行事有原因
文宣就可以打Twitter戰線

推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

請大家記著，我地係因為咁，先至行出來

(做返實事ok?) 私了係必要 但唔會因此自動勝利

tui勿忘初衷，對準目標，大力文宣，香港人加油

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

唔好話外地文宣呀，自己連儂牆都冇人更新

記住 我哋目標係贏

最怕手足因小勝放鬆
打仗最需要警覺性

up

打係要打，但只係手段，並不是目的。

打係要令廢老同藍絲驚，令中共揾佢地既成本提升。你諗下如果打人無後果，好多藍絲都會衝出黎，宜家因爲黑警放縱，無左左本來應有既執法者去制裁佢地，所以勇武係有道德理據去反制。

但咁做風險好高，好容易擦槍走火，給人口實去加鹽加醋，而呢個正正係中共既真正目的。所以勇武要有所節制，對藍絲做成威嚇就夠，唔應該太執著要打贏同報仇，要保存實力，主力放係示威遊行，對像永遠係中共同林鄭

同意

圍爐

對準政權

推，應該聚焦翻民主訴求，目標係政府，其次黑警

唔可以失焦！

推 對準政權

五大訴求！

公投禠奪香港政府合法性

ho ball

推爆佢

弊! 美國人開始覺得我地好煩!

撤回咗佢哋班仆街過一排又可再嚟

要贏就贏盡佢

下，我好冷靜，但有黑社會打人我私唔私了？

私

其實個目標一直冇變，只係好似洋蔥咁，對家愈包愈多浸，所以我覺得唔止要對準政權，更唔好忽視其他會出現既不公義事件

老實講我地除咗義士、烈士，其實仲有好多人支持我地，好似街坊、記者、教師、律師，我深信只要我地繼續團結打落去，終有一日可以贏

聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港

推
10.1前會越o黎越多lee d局
佢地動員個個鐘都要錢
你唔出佢就白洗
不過一定又一班黑警o係度挑撥

啱

721 831

願榮光歸香港

認同
要對準政權

高質post, 推

推，冷靜好重要

well say
時刻警剔

支持
五大訴求 缺一不可完
雖然睇到D新聞覺得好心涼
但係要繼續

講得岩!
我地要搞好連儂場

勇武已經行緊瘋狂條路
係圍內同溫層取暖
有乜事就搵文宣 文宣萬能架咩
睇下大環境啦
又要攪咁多條戰線又要自己一味衝

唯一贏既係好多人突破心理關口

BE HUMBLE

私鳥唔好打頭

爭取五大訴求係主線

我對表揚我地嘅矛同時都要表揚我地嘅盾 私了同玩魔法都係支線

五大訴求 缺一不可

事實係架，如果差狗不停用69果隻包圍慢慢捉果隻軟性手法，邊有錯比我地捉

100%agree

推，be humble

Agger

仲以為對家瘋狂了，就快滅亡

私了係要
但唔係報仇，係以武制暴
佢地落跑就唔好追喇

希望大家唔好亂咁C了 記住我地同對家唔同
我地C了係自保還拖 唔係因為容納唔到易見

認同
大家請繼續文宜幫手包底
Twitter要人！！！

Be humble and stay strong！

繼續進化

認同 但手足有冇諗埋應該點做？

好文要推
大家唔好失焦呀

推 依家成個熱門都係講點樣自衛
行動POST唔多 實在要有所警惕

生於憂患 死於安樂

yes 同行兒女們仍須努力

理論上如果有真雙普選，政府施政會更為人民負責，執法者亦同等，所以爭取真普選，同時亦要解散警隊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

運動嘅大方向係好需要大家一齊思考
再一次發揮冇大台嘅精神

我個人覺得要
聚焦五大訴求
強調真雙普選

利申 非搞大台

點解可以咁有point

五大訴求先係我地要爭取嘅野，唔好再沉醉係前一日嘅勝利啦！

be water be humble

要冷靜 推

一早話要回歸理性~~
一見到圍爐自high已經知道出事, 個個都失晒理志...
玩完!

Push
好多謝你打咗咁長嘅文出嚟警世

五大訴求，缺一不可啊

驕兵必敗

認同

最緊要唔好輕敵

講多次

人不犯我 我不犯人
自衛打廢老黑社會係支線任

相反
針對政府先係我地嘅初心同大原則
唔好再比對家spin去人民鬥人民 對己方百害而無一利

想知點樣將所有力量谷落一個目標到？

遊行？ 主題？

對準政權！ 推一推

Posh

大方向唔好成日俾人spin
聚焦五大訴求
唔好圍爐

警世文一定要推

由始至終
我地要既野
都只係得政府俾到我地

你搵警黑黨鐵搞我地
我地除左反擊之外
仲要記住
邊個可以俾到我地要既野

警黑黨鐵只係我地既障礙
唔係目的

切記切記

認同
要時刻謙卑保持警覺

be water be humble
hit n run

文宣
行動進化嘅同時都要搶埋道德高地
仲有要話俾外國知唔係民眾互鬥
而係針對警黑合作
將福建幫扣落去係中共派過嚟咁

其實我覺得文宣組可以做多d關於普選嘅宣傳
我始終都覺得，有一大班人會係政府話成立獨立調查委員會之後就放棄

要令大家知道，普選先係唯一出路

High完就要檢查，要謙卑，態度正確

我反而見到好多失敗撚

推，人地開波我地先還拖，盡量唔好主動性暴力。就算真係做咗都唔好俾人知，唔敢郁手嘅就開傘做掩護，自己友就唔好拍片擺上網

五大訴求，缺一不可

PUSH

推~~

Be Water
Be Humble

絕對贊同

冇錯 保持警醒 唔好咁易俾人動搖同帶風向
例如屌人唔出去同藍絲黑社會還擊
咩應該做唔應該做 有咩好或者後果咁
可以聽人意見 不過都要自己獨立思考

Push!!

推
吾好比仇警情緒帶住自己漸漸遠離五大訴求
吾好以自己條命同對家博奕一時以氣，因為你就是那缺一不可

謙卑！

大家唔好停止做文宣

正皮

講得好
我地突破左心理關口
唔代表要肆無忌憚 不斷咁使用武力
我地行動要有目標 文宣組就繼續文宣
TW FB IG繼續宣傳
唔好以為自己贏
要謙虛咁贏 最後既光環就會喺我地依邊

G持

五大訴求，缺一不可

手足要再接再厲

推 清醒巴

tui

真雙普選

推，講得好

推
而家面對FC唔到既新聞都要保持行車距離
有D新聞根本確認唔到 有種好似想令人怒火中燒失去理智既感覺
係呢場仗不輕敵要保持冷靜都係重要
唔好比仇恨支配自己

同意
希望大家唔好故意聊交打
我地係自衛先出手
所以唔好再踩人場
佢地要唱歌要fing旗就由佢啦
呢個的確係佢地言論自由
佢地黎踩我地場 郁手打我地
我地先還手
同埋亦唔好喺冇開打嘅心理準備下挑釁班狗
星期日睇live見到
班狗係天橋
一大堆示威者橋底走緊
本身都好地地
但有某幾個人向班狗掉野鬧佢地
搞到班狗扔TG
但下面堆示威者唔係個個都有豬嘴頭盔
有啲仲要係上咗年紀嘅
其實真係好危險
呢啲冇意義嘅挑釁盡量減少
唔好為一時之氣 做成無謂受傷

立即停止打丁
推返D行動POST

推！

驕兵必敗
勿忘初衷

聚焦五大訴求
強調真雙普選

推難得好文

Five demands not one less

同意到不得了

agree

agger 無嬴過啲乜
就算係打死左十個廢老藍絲都補唔返一個手足被捕

推推推推推推

831

推 要保持理性

睇下鳩硬sir都鼓吹打人就要冷靜諗諗

推
繼續聚焦港共同黑警
做好文宣同提升戰鬥力

同感
TUI

政府 > 黑警 > 黨鐵 > 黑社會

同意 大家加油

同意！
唔好主動追擊黑社會，但佢敢打就一定要還手，打完即走

仲有我唔係要你打死都唔還拖,
但有啲人high到鼓吹藍絲死咗唔緊要,話民意唔會逆轉,
就真係要小心謹慎啲,cnn已經出咗唔太好既報導,美國嗰邊我地輸唔起

Be Humble

多謝大家睇小弟嘅9up
香港人加油 要一齊贏

同意，推

推到真係贏

同意
雙真普選

謙卑地贏呀手足

真雙普選！

到左而家、重有誰可帶風向？！大台？陳雲？黑警？
以武抗暴！我地抗爭未完

要私了黑社會
藍c活動盡量冷處理 因爲去到又係會拉手足
中共想人民鬥人民 我地就淨係鬥黑警 黑社會
對廢老盡量不要主動出手 但佢一出手就還擊
要有原則咁私了 唔好卑人入我地係一言堂
加油！

唔駛主動出手搵黑社會麻煩 佢哋打人傷人先還手自衛 唔好太重手 出事文宣好難做架

Push push

Agger 保持警覺

推 勿忘初衷

推
戰線方面點樣先可以有效咁令到政府回應五大訴求呢

揾食過主啦屌你老母

推
我地進步左 但係無贏過

推係唔夠。分享俾更多人睇！！

Oppo is hero

啱啊！ 合理使用武力。 我地只係要保護自己， 唔係亂打亂破壞！
不過勇武都係高質有良知既， 相信佢地！ 我地做好文宣

我地淨係開左個頭 保持警惕 不自high

721
831
新屋嶺集中營

15日衝突要睇睇民意，暫時應該仲ok。
因為警察跟福建幫friend又是死罪🤣

推
大家都要頂住呀去到真正光復香港嘅一日

私了最好唔好比人影到

獅鳥唔係主要獵物啊
睇番黎個po冷靜下

黐線啦，而家係：我畀藍屍打 → 報警 → 拉我，如果：我畀藍屍打 → 唔還手唔報警 → 畀藍屍捉住 → 拉我，結果都係一樣。

私了係等藍屍唔會捉著我可以走人，又冇話要主動打佢。

寫得好好
如果迷失方向，建議睇睇天琦點講

最後結果都係一樣

P照推

唔覺得比人spin topic
由頭到尾都係望準政權
政權最後既防線就係警犬，只要打贏警犬就會直接傷害到政權
打pokemon 你無得話我要做聯盟冠軍，卡比獸唔關事，唔洗理佢

認同 唔好比人spin

推
五大訴求 缺一不可

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :[url]

[對準目標] 唔好再俾人Spin

推推推 要持久戰

[拋磚引玉] 文宣2.0建議

不圍爐 不分化 不割席

Be Humble
聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港
Don't Spin

你呢種叫自衛 ,絕對冇問題
樓主想講係我地俾人帶左去同班藍屍廢老圍打問題, 將大部份精力資源放左落去,
見唔到呢排少左好多文宣, 連濃牆冇左撕一貼千個氣勢, twitter , facebook , youtube 都多左好多支共face news 起底 係到將我地打殘
我地必須番到重點五大要求 缺一不可 , 再集中番由69同而家我方受到苦難及要清算對象一一羅列 再向全世界爭取同情同支持 , 同情同支持絕唔會嫌多, 咁先可以由內到外對支共施壓
訴求 有求人要意思唔太中意

幫推

五大訴求
缺一不可

吳志森幫你推~

推
大家睇睇

希望大家保持自衛還擊嘅心

真係真係唔好因政見不合，咀咀下炮就郁手打人

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

嘩

佢應該想講圍歐畫面太核突啦
自衛反擊就冇問題

唔會有免費午餐
香港人全部人都要有錢出錢 有力出力

警世文 值得推

陰毛巴打其實講得好啱
唔好被人spin其他嘢度
例子好似共產黨
開足火力對付地產商
然後點名屌李嘉誠
就係想將個焦點放喺啲本地富豪
又加上近幾日出動黑幫
為咗造成民眾對民眾
再為黑警卸壓之餘
必要時拉幾個黑幫
扮正義之師
呢啲例子
基本上係共產黨嘅拿手好戲
最後就會失去同路人
咁就完完全全幫港共救火
所以我地目標放回政府同黑警

大家要記住短期目標係

五大訴求！
缺一不可！

而長遠目標係

光復香港
時代革命

好文要推
真係~手段係要變
但目標不變

我地未贏㗎

巴打講得啱

手段要多變靈活
而做得唔好要檢討兼認錯
但目標不變

五大訴救
缺一不可

光復香港
時代革命

要推返上去先得, 各位手足, 要不停自我反思,謙卑同冷靜!

721831

每個人都要有自己嘅立場，唔應該人云亦云，甚至跟風。
只要大家目標一致，即使底線有所唔同都唔應該分化/割席/篤灰，否則只會重覆2014年嘅步伐。

「謙卑冷靜」係要放下自己嘅身段同一貫思想，跳出框外重新正、反兩面咁反思同檢視自己嘅立場，再不斷改進。

「謙卑」可以令你接受其他人嘅意見
「冷靜」可以令你唔會衝動，做人無悔

你不是癈青，喺要兩種力量互相平衡，才會有類似不卑不亢的情懷

要冷靜

年紀大係左膠d 架啦。體諒下啦

絕對絕對係！
我哋不斷俾對家拉去其他目標

我哋反而好少對準政府做行動

議員高官
須要我哋去做

烏克蘭都係將政要掟落垃圾桶！！！

真係要謙卑冷靜
唔好俾仇恨支配
做任何事都要對準政權
緊記五大訴求
否則我地連義士都救唔到

p牌幫推

巴打上左吳志森條片到

聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港
確實到呢一刻要運動行落去輿論係好重要，特別係外國輿論，政府到呢一刻仲綁手綁腳甚至同你開始打輿論戰就足以證明輿論係幾咁重要。希望行到最前朋友有足夠冷靜﹑智慧同判斷。最後五大訴求缺一不可，願榮光歸香港。

永遠記住，運動輸左先最對唔住死左嘅義士，永遠要對準政權。
為義士我可以帶上假面##f，我可以放開憤怒嘅拳頭，等光復左香港先再同佢地清算
唔係要叫你打不還左

幫推 要多啲人睇到

推！！

Yes, 我地唔應該單純想報仇洩憤, 咁樣係對唔住1300多位義士及烈士的.

目標永遠需要對準自由和公義.

睇埋呢篇

推，繼續推

睇埋呢篇

手足加油

大家要警醒

一向都強調，獅鳥係自衛。
依然都要堅持返人不犯我，我不犯人嘅準則。
對家plan好嘅活動，唔須要刻意去挑機，唔好比佢地帶住走。佢地擺晒人，擺晒狗只會重覆淘大事件。唔係人民打人民，只對準政權。
願榮光歸香港

推理性討論Post

睇完Sam ng 條片
推

推
毋忘初衷

推返上去

,

睇完呢段片之後幫推

推唔陏

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、
以及被送殮房後嘅程序，
有興趣可以幫手睇同推

Thanks. but P牌推唔到

要冷靜去思考
要謙卑聽意見

請各手足可以接受不同意見

未贏架，要繼續對準政府。
之後先可以清算班警。

唔好叫黑警/藍屎曱甴，仇恨言論係核彈黎

唔該巴打傳比香港革命指南admin知
請停左叫佢地曱甴
唔好比返核彈人

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

爬山POST

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

多謝ching
絕對認同

攞住老琪本琪語錄 一定贏。玩精神領袖，邊夠你玩，加埋隻港獨歌，仲設計埋國旗。好難跟喎。

講得好好

推

要拉攏對面嘅人

唔可以自以為是

覺得自己一定啱

尤其係行動升級

可能會令中立淺黃流失

支持！推

多謝你 希望可以繼續理性分析 提醒一眾手足

點聚???

認唔認同都好 麻煩各位睇曬先

同意 今日仲見有post搞消防 ，好采有巴打絲打stop左 好似不停進入報仇loop 連登仔。 醒一醒 我唔係話唔去復仇而係好似周圍辣火頭 仲有唔知點解好似打贏福建幫就好威。 我哋目標係諗住ko福建幫咩？ 不如一齊林下五大訴求 唔係得個up字

建議大家到對家嘅餐廳食飯 尤其係星期一 因為星期六日打到飛起嘅話，星期一就最明顯。
如果在星期六日嘅話可以考慮多人嘅公園 當示威時，廢佬最鍾意鳩噏

其實我覺得真相鋪先最重要 其他嗰啲訴求可以秋後算帳 奪權最重要

Agree 奪咗權之後再秋後算帳都仲得

其實都唔知係唔係會好彩, 如果冇福建邦單嘢就仆街 好彩佢遮住咗啲風頭

睇完吳志森過嚟支持下

P牌推唔到大家請幫手睇下好似跌咗落嚟嘅 同埋可唔可以有計畀淨係睇突發嘅勇武睇到呢個post

大家都要睇

同意請幫推

對準政權 五大訴求 決一不可
黨鐵遲d先再消算

其實係，因為兩邊太唔對等，同埋適當時就應該停止，唔係畫面唔好睇。
私了只係手段，唔好成為目的，變左為左私了而私了。
例如921何妖吹雞咁，無必要出去同佢正面衝突。

yes
唔好將所有暴力用私了合理化
還手依家無乜人會覺得唔啱
但開晒遮圍𢱕點都講唔通
唔好呃自己 乜都話冷處理

日本嘅報導的確已越來越多用暴徒化形容我哋
外國人無責任要知咁多細節
文宣都有局限
打/燒 的確係會模糊咗個運動焦點
我只想贏war唔想贏battle

正確，希望大家擺返多d時間係文宣上

有道理push

謙卑去爭取更大民意💪🏻香港人，加油💪🏻

真

推推

而且私了真係唔好聽對和理非
雖然獅鳥幾型
利申：叫乜都支持

既然點新聞 ， 華記 大家都咁成功，集氣report 一下港人講地

時刻檢討

呢場波係一場打好耐嘅比賽，要贏對家唔係靠90分鐘不斷咁進攻，而喺靠不斷捉對家嘅錯處，如果我哋成隊淨喺識不停咁攻，唔做任何防守，場波一定會輸。相反，如果我哋識穩守突擊，捉對家失誤同出錯，我哋就可以輕鬆入波。

市民同政權唔同，政權有好大既容錯率，要累積好多好多錯誤先會滅亡。
市民要反政權，錯幾次就玩完架啦！

對準政權呀！！
贏左好多事都可以清楚
包括721 811 831

警世

對準政府警畜中共就等於斷黑社會糧，佢哋係食物鏈最低層。而家港共就係想spin 721 嘅人民鬥人民劇本，所以唔好理班黑幫，要玩獅鳥就唔該自己揾地方玩，大庭廣眾玩呢隻吉祥物始終唔係咁好睇

五大訴求 缺一不可

mo la 啲人一早已經打飛機打到high 左

五大訴求，缺一不可！
721，805，811，831，新屋嶺

認同 一日未完都要繼續抗爭

大家細心👀文章